允行為何會說一心只想你驚訝,家寶在當中擔當著怎樣的角色?

請以「禁區」以題,撰寫不少於800字的文章,描述三人之間的故事。